為何不浪漫亦是罪名？

為何不轟烈是件壞事情？

為何戀愛可以當做吸過半支煙?

為何要落淚

為何我心分秒想著過去
為何你一點都不記起